{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_062813",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6876073'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2017-09-08",
        "domain": "음식점",
        "title": "꿀처 꽁치김치찌개"
    },
    "text": "今日は先日釣りに行って作って食べたサンマ入りキムチチゲの超簡単レシピをご紹介します。 はちみつ処芸用で、急いでいるときに美味しく食べられるレシピを共有しています。 今回は初心者のために、料理が下手な方でも簡単に作れるサンマ入りキムチチゲをご紹介します。 このレシピは本当に簡単ですが、サンマとキムチ、そしていくつかの材料が必要です。 今回挑戦してみましょうか？ 料理を始めてみます。 調理時間は30分以内で、材料としてはキムチ、サンマの缶詰、ニンニク、長ネギ、唐辛子粉、ダシダ、生姜粉、こしょうが粉,焼酎,水が必要です。 食べやすく切ったキムチとサンマの缶詰を一つ用意してください。 鍋にキムチとキムチのスープを入れてサンマの缶詰のスープまで全部注いでください。 500mlのミネラルウォーターのボトルの半分程度、大体(250~300ml)程度の水を入れ、焼酎(1/4カップ)、唐辛子粉(1)、ニンニク(2トール片切り)、長ネギ(15cm厚切り)、出汁(0.3)、生姜粉(0.2)、コショウ(0.1)を入れてください。 家で作る時は、薄切りニンニクよりおろしニンニクを入れてください。 長ネギは白い部分、緑の部分の両方を入れた方がいいです。 このように全部入れて中火で約10~15分間スープの量を見ながら煮込みます。 ジャジャジャーン ジャジャーン おいしいサンマ入りキムチチゲが完成しました。 もしこれよりスープがもっとあったらいいなしたら、お水を半分くらいもっと入れて沸かせばいいです。 では、今日もおいしい食事をしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレシピの料理時間は何分ですか？",
            "answer": "調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "このレシピで必要な材料は何ですか？",
            "answer": "キムチ、サンマの缶詰、ニンニク、長ネギ、唐辛子粉、ダシダ、生姜粉、こしょうが粉、焼酎、水が必要です。"
        },
        {
            "question": "キムチとサンマの缶詰はどのように準備すればいいですか？",
            "answer": "食べやすく切ったキムチとサンマの缶詰を一つ用意してください。"
        },
        {
            "question": "スープを作るために何を鍋に入れればいいですか？",
            "answer": "鍋にキムチとキムチのスープを入れてサンマの缶詰のスープまで全部注いでください。"
        },
        {
            "question": "具体的な分量はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "500mlのミネラルウォーターのボトルの半分程度、大体(250~300ml)程度の水を入れ、焼酎(1/4カップ)、唐辛子粉(1)、ニンニク(2トール片切り)、長ネギ(15cm厚切り)、出汁(0.3)、生姜粉(0.2)、コショウ(0.1)を入れてください。"
        },
        {
            "question": "家で作る場合、何点気をつければいいですか？",
            "answer": "家で作る時は、薄切りニンニクよりおろしニンニクを入れてください。長ネギは白い部分、緑の部分の両方を入れた方がいいです。"
        },
        {
            "question": "煮込む時間はどのくらいですか？",
            "answer": "このように全部入れて中火で約10~15分間スープの量を見ながら煮込みます。"
        },
        {
            "question": "スープの量を調整する方法はありますか？",
            "answer": "もしスープがもっとあったら、お水を半分くらいもっと入れて沸かせばいいです。"
        },
        {
            "question": "おいしいサンマ入りキムチチゲの完成ですか？",
            "answer": "はい、おいしいサンマ入りキムチチゲが完成しました。"
        },
        {
            "question": "最後に一言お願いします。",
            "answer": "では、今日もおいしい食事をしてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 488,
        "QA": 462
    }
}